木耳問 - Marshall major II 同 Marshall major IV 音色其實有無分別？

純粹用黎office聽下歌，訓係床到聽下野

試晒兩隻 聽唔出咪當無

是但喇

ching 打算喺邊度買

聽唔出咪有平買平囉，做乜鳩姐